英國《星期日太陽報》：一名與女皇有接觸的侍從確診中國肺炎！

the sun

天佑女皇

如果英女皇有事，英國佬打算點對當地華人？

thank you china

係唔係暗示香港人/台灣/新加坡都殺埋？

全世界奶共奶得咁開心呀嗱

日韓都會啦

奶共丫拿

佢地不知幾開心

only sunset

真係抵撚死
全國上上下下只識得奶共搞到連國家吉祥物都有機會中肺炎

雪崩之下沒有一片雪花是無辜的

等華為 屌米全面進場 全方位奶共
更加雪雪聲